{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071167567/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이온 크롭 블라우스 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsのブランドではサムスン物産ファッション部門で製造された商品であるFW23 / 113865BYを紹介します。 この商品は目を引く色のボタンとポケットディテールのブラウスです。 涼しい肌触りのレーヨン混紡素材で製作されており、裾部分のストリングを調節して好きなシルエットで着用できます。 この製品は軽いアウターとしても演出でき、活用度の高いアイテムです。 素材は表地でレーヨン71%、ナイロン29%となっています。 洗濯方法にはいくつかのルールがあります。 第一に、濃い色と明るい色は分けて洗濯する必要があります。 第二に、漂白剤を使用すると脱染するので使用してはいけません。 第三に、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 また、洗濯時に置物が落ちることがありますので、手洗いをおすすめします。 機械洗濯は製品損失が補償されませんので、ご注意ください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材との摩擦を避けなければなりません。 水洗いの際にはサビが発生することがありますのでご注意ください。体質によっては皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品には色移りする恐れがありますのでご注意ください。 水洗い時には収縮することもあり、摩擦により毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することもありますので、ご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は目を引く色のボタンとポケットディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はレーヨン71%、ナイロン29%の混紡です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この商品は洗濯時には服を裏返して手洗いすることをおすすめします。機械洗濯は製品損失が補償されませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着用できますか？",
            "answer": "この商品は裾部分のストリングを調節して好きなシルエットで着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品は軽いアウターとして使用できますか？",
            "answer": "はい、この商品は軽いアウターとしても演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の洗濯時には濃い色と明るい色は分けて洗濯する必要があります。また、漂白剤を使用すると脱染するので使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品のアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "この商品のアイロン掛けは高温や金属副資材との摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の水洗い時にはサビが発生することがありますのでご注意ください。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮や毛玉が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗い時に収縮することや摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、この商品の消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 576
    }
}